[I/A] 龍珠爆裂激戰（73）技斯抬頭！

活動

卡池

Q&A
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角
3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
5. 三倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
Credit 格劍巴打

限定點心紙
Credit 新一日巴打

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

]有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

鐘意用台/陸譯名既唔該過主

Credit 連狗巴打

唔敢亂開POST

想問下NX個拔群同會心係咪同一樣效果

技師

會心好似額外+40% 攻擊

我記得會心會有攻擊加乘

thanks 謝巴

十連為左搏隻nxxx彩星會唔會好戇鳩

新post留名先

咁都打到上去⋯

唔出奇
不過如果唔係力blue可能仲快
因為力、速都好似技斯有抗體
冇咁傷

打到27就完了

lm

我打到26就打唔到了

kick住喺30

NXXX 會心定連擊好?

今次比起大波菲難打小小 輕鬆又過左30 太易玩了

力隊太多盾
知隊冇，lv30 普攻6萬

收工

明星隊都打到好似唔夠打咁

打完先知我係無技斯...

抽！

一樣

正

哇屌 成隊靚到

新post 留名

本身隻技斯三突，今日追埋彩左佢

Nx 俾人扣七萬

今次我覺得MVP係LR飯, 野野轟埋去2-3百萬, 好爽

那有

用朋友LRO都一樣爽,
我自己都無LRO
用人地果隻好爽, 擋得又打得
好後悔果陣無追

D mission好難

唔知點解打咗好多次都未試過合到體

有條件㗎喎

未來飯過左幾round之後就硬到仆曬街
前提你要挨得過先

刷咗四十次都有

A
用呢隊好好彩咁過左30

札馬斯絕對係MVP 輕鬆打

得體同知屬打得入你就得3隻體，想點玩？

技斯三圍 萬九，萬八，萬四
好撚勁，接近LR級數
仲有超絕特大15lv + 回血
大翻身

所以一路最期待出佢
潛力最大
希望知潛飯都有返咁上下啦

其實只係上到lv140 三圍已經高左好多
如果招必唔改做超絕特大我都覺得勁
估唔到改到超絕特大仲要有埋回血
聽日試下一次唔落黑悟，用技斯打多次戰鬥之路睇下過唔過到

你依隊我靜係得大杜同nxxx

好好彩用呢隊過到 30

捱到30層唔搵知杜或者知比達頂招必十幾萬
唔通又要搵惡魔人先過到

我連呢2隻都無

岩岩用神次元隊過到
好彩神悟真係閃到同埋維斯幫手回到一次血

我好辛苦用LRX打到30層

有知比古可以擺頭但係無隊員

我都係咁過,神悟MVP,閃得晒就有機會贏
維斯都重要

30打後用呢隊仲爽過未來隊

30層LRX 普攻扣十幾萬

LRX隊過到30！？

表達得唔好, 去到30, 贏唔到

超必30萬起跳

有咁甘0架?
我用銀悟普攻都係扣4萬,超必11萬

lrx 體屬嘛

我諗要隻斯路排哂係同一TURN攻擊2-3次先有機會

如果巴打用LRX 隊記得upload上嚟

我D卡唔到我選擇, 只可以用LRX博命

同埋而家成街都係NX / LRO

搵唔到LRX朋友

格離出左大波
去抽下先

Me2

死癡漢 追住隻nxxx開大

抽到好灰...
開始想豁出去搵街外平龍石買

抽咗3000都唔中

抽邊個pool好

課定儲返嚟？

儲
首抽抽淨1500石
好快打返嚟

隔離隻驚有d悶 玩左兩下就返黎依邊

好難打 29都重輕鬆過 去到30完全兩回事 係車尾燈都見唔到

啲體回得勁快，根本清唔晒

我又無LR合體 又無未來飯
Nxxx 同元氣劍又未十技

終於爆機，技斯好野!!!

恭喜

抄左呢隊改少少過到30

副號1take pass ，LRB 好好擋

抽完nx 即刻一take 過
終於搞掂超屬

屌喇星，好撚多極限Z關都係打到29就要停

咁既陣容過唔到仲驚

今次打到撚到灰 今朝打咗廿幾次 有一次打剩半桶血 其他連車尾燈都未見到

呢兩隊比較 巴打會覺得邊隊好用d？
大隻菲彩星左

我會揀上
下面link氣有難度
好睇唔好食
上面有rose解決氣力問題
rose
又夾到lrB,lr hehe

係 用過隻技Blue好難爆氣🤦🏻‍♂️
其實我未有力rose 都係用千日悟頂住先

有短期/合體link其實唔難

但要個兩隻合體先得

想問下冇技菲係咪冇可能贏？

唔堅持全lr 其實大把選擇
或者追lr 龍拳

我知呀 其他cat既隊都有
不過純lr隊無玩過 想試下刀

想問下各位爸打，齊限齊 LR 通常可以放幾錢？
同埋邊度放好？ 想棄坑😞😞😞😞

咩原因
（想棄過幾次，最後都係又犯賤玩返）

我都想問放到幾多...
得屁孩冇 放唔放到過萬

幾多潛先 通常都有價無市

堆真限

招高潛未來飯搏一搏過30斯路

你個game名

想問下劇情有個週末限定hero第二十關會有老界同速維斯個個過左第一次之後仲會唔會跌

會，可刷10技4突

二至三潛 得一兩隻零潛

唔好意思 想問呢隻game 洗唔洗刷首抽
如果要咁刷邊隻比較好上路？

而家既pool唔算好刷

Ok thanks

想要藍比達

U12+ 18:9 moon
個畫面出晒界
點搞

Lr卡可唔可以用兩次沙漏返返最原始果張卡？我想打章升lrB 當盾用打極限技斯，但未10技，想事後先打返十技

唔好意思 咁樣 開唔開得局？

No

Ok thanks
咁我想問點樣先可以上LR
我見抽最多都係SSR

某幾張SSR卡 , 可以上LR

第一頁版頭有張限定角色表，可以望望，首抽主要抽果堆卡

收到 Thank you

我都過咗 試咗好耐，技斯萬歲

終於過第一關超難關

想問下技斯pool有冇lr?

得體pool 有2隻

玩左兩個星期 好似無乜隊可以砌
巴打圖中有無邊隻係勁野
新手唔係幾識

用哩隊打咗n次過咗30

重玩，刷到有兩隻lr 起手/上網買隻有lr acc，宜家最好等多陣埋三周年先玩

玩日版？可以直接首刷抽到LR?

睇返原來我谷底係有隻技斯

三周年大約幾時出？
我見日版一開波送得七粒石

隔離隻game 最大鑊玩pvp真係無得停
同女人食飯佢話幫佢影張相，我話等等，屌到我透
但dk就無呢個問題

其實大杜出波點解要學火影結印

DK完隻知大杜先發現原來已經開左右下
好打到仆街

個情境應該好好笑

個陣好撚多知神達，自食哂（覺得冇用）

現在碌柒了

我都好似比晒深藍達食
再之前一車車xxx同品都比n食晒 希望唔好咁快出極限z

唔好咁黑心，我張彩星xxx等緊返生架

屌我兩隻都啪左超過5隻
諗返都覺得自己on9

三週年完撚左啦

好在彩星晒之後抽到果啲都留起
有多覺晒黎打亂鬥好過

國伏未出

自膠 睇完啲卡冇睇到啲字

唉屌
越諗越dum春

打左40-50次，最尾十場俾啪左九隻老界俾知神達，終撚於過到
Mvp係3突10技體Blue

（利申冇技斯，等紅石換 ）

屌 極悟超水準發揮

完全無未來篇明星隊陣營
又無銀悟 又無LRO

無得玩

Same here 個個都一隊幾隻lr 我到而家一隻石抽lr都無

有無人可以加我
啱啱有場用guest個隻未來飯打淨行半血死左

用呢隊暫時打到50lv
知扎同力大杜 LR藍 坦撚到戇鳩
零潛知扎頂住技斯招大 扣三萬

所有pvp都係咁架啦

格離火影

睇下呢次天下一會唔會少左人打

日定國版？幾時？

日版,好似14號

邊度有講

14號咁大獲...我仲以為完左lr杜先有天下一打,女口如果係真即係焗爆石刷第二隻lr杜

正，又可以打石

所以咪話好似囉,都唔知你咁緊張做咩

唔會14應該，天下前一星期會出天才布馬活動俾你打道具

係咁亂咁講放流料，你估用好似大哂。
後面幾個巴打信左以為真

莊子呀

btw乜公告都未有
通常天下一係星期56日

原來係咁

屌sor 腦入面出左國際版個名就咁打左出黎

聽日12號係小悟空第二彈，應該出國伏年幾前出果隻降人攻排骨飯 果陣出好勁，日版宜家先出搵鳩人抽

日版點刷首抽？除左不斷重新download

國伏就有快速
日伏應該冇

我上年用an機刷好過返落iphone

國伏點刷

得Android
iPhone唔知

買首抽account好過

點買

有咩門路？

我有3LR首抽 35 大波 唔記得LRx定o
亦有LR屁孩冇 LR大波同飯零潛外其他LR1-3潛acc賣

第一個可以唔駛錢添 如果真係長玩

有冇國際賣

國伏有無免費LR攞？除左35

撒旦
藍比古
等等

藍比古點攞

聽日又出傳說降臨

石春都冇粒，敗撚哂落隻未來飯

仲有技斯(但唔中)

技斯等紅石算

儲左100石

乜鳩達人咩黎架

結算畫面出NETWORK ERROR點算
QUIT左佢?

國伏年幾前出左
啲boss加個天使環，當入復活隊做駁腳，超1界王悟空有超絕特大但叩自己血，排骨飯果陣就勁，免費十技同降人攻靚

年幾前

有幾個新加拎30%老界既任解解下消失左既

今次係屁孩
相信好快係銀河大佬同龍拳悟
對上傳說降臨月 黑悟 大杜 悟飯 比達 大波 都出哂

bamdie追數

好多mission都有時限架

琴晚先新加喎
第二彈嗰幾個任

傳說降臨姐係出現率up?

係 上次我同事追pick up around HKD 1500 - 2000 一隻
以前黎講算係好機率
而家就唔知 上次咁多人中

但係係咪其他lr都仲係個pool到？
想追黑悟多過屁孩

係 不過難啲
想追特定一隻真係難

係咩
琴晚無開

我26 27 29都係冇左 可以睇睇你有冇

我都無
會唔會係4點開新物語先有

今次降臨pool 得 LR細路 抽？

應該係LR細路機率up, 其他都有，咪同平時抽既機率一樣

一陣用100石博下先

得49石,打一場新物語夠50石抽一野先
唔中就留石打天下一

一陣就睇下抽唔抽到屁孩完左齊限去就唔玩了

個乜鳩戰士唔會又出多張隊長限呀

幾時再出西瓜頭悟飯 打大杜碎片打得好辛苦

用人地嗰隻都好易打姐

我用基佬隊搭西瓜頭 有時都會炒車

btw,有冇人留意到
未來飯出必動畫有一刻出瞬間轉移？
乜唔係得悟空識咋咩？

唔係瞬移 只係高速移動

我見佢手指擺額頭喎

今朝出左公告話有問題
所以hold起先
但冇話幾時開番

完全CONNECT唔到

補鑊送2石
消失嘅任務又開番

卡now loading

任何LR都想要既話係咪先抽晒3次30石先再抽傳說降臨?

90石pool通常伏到仆街

好彩有你提一提 抽傳說降臨第一野就中屁孩

十連中左隻力札馬斯

神蹟降臨係我度啊
多謝ADAM巴隻未來飯

唔中你計
等知bojack 先衝

冇乜汎用性 不了
宜家仲差LR飯同黑悟想要

有冇人都係咁？係咪要重裝

正身同分身都冇力潛飯
但有天使菲
淨係做超級強盾已經爽

屌佢老味30抽一隻界王拳悟空都唔撚中

勁咩

中左體巴達克同力大波呀

game到入唔到
搞咩

30石部機有無LR？

勁過國伏版先
不過係咪唔計復活戰士？

仆街抽左500石先中得隻龍拳

check返至知
拜高安係知屬 (國伏力屬)

一開必殺就彈game
有冇巴打一樣？

唯有普攻過關啦

呢個係點解？？

仲有300石 諗緊抽唔抽埋

笑撚左

no damage過關
補血唔計，好似係

Thanks

真心覺得呢個任務最狗
比敵人第一下行動
基本上衰硬

巴打全日都冇事？
我同個朋友都係彈game

你啱

[img]
實測得超力杜拉格斯會彈game

屌50石中完一隻 射多300食晒白果

一隻乜

屁孩
Btw剛剛抽多50又中多隻 拎左黎開路

乜咁易中嫁咩

副號30抽界悟1突
菲，斯0突
仲有5張sr菲爸
遲啲試下放體隊攻力幾多先

唉 等佢出埋悟飯再復刻技斯先打 盡晒力 最好運都係打剩半行血 重諗住升隻技斯去打亂鬥

係囉

惡魔人？

呢個月龍珠都係悶up，笨大係咪用哂資源係新驚度。

就快打天下
俾大家護肝先

抽多50又中埋波傑
痴線派LR

Btw想問下有冇得免費升技

個個月都係咁架啦
新game唔見得有幾多新野

貼張圖閃下大家

抽嗰時冇cap
想問下免費升技係咪得秘寶5野
同埋佢個章係咪未有得打住？

仲有張石抽力sr

清撚晒
完全唔夠老界用 唉點解上次lr菲差200個章都唔刷埋佢呢

30可必中pool有冇lr

有

課兩pack追lr食白果

50抽中左呢隻lr
請問有無得免運十技

呢隻好煩，食老界仲好

我都係食老界

50石得張補底
中第二宇宙巨大化豬西

1500秘寶升5技都好呀

有排先昇到啦呢隻，又要等佢隻物語復刻

我捕緊交換所 一有就即買 希望換得齊

wow有新game, 依個post 收哂皮

已經冇野可以討論

都唔係呀，無新野係咁上下

暫時未有興趣玩新果隻
PVP 太困身，無得隨時打同隨時熄game

隻龍珠bm係咪要vpn？

我打晒每日任務就唔玩

棄game一抽

個人越冇追求就越會中

咁仲棄唔棄

小朋友其實幾好用
可惜無隊入

繼續hea住每日登入

個個抽野都cut晒上面

其實點解

我cut上面係因為我up極原圖佢都上傳失敗
之後發現cut過張相先上傳到 勁撚戇鳩

唔見得人掛

老老豆豆有冇巴打試過同啲鬼佬買龍石 我唔好想倒錢俾bandai

有冇得詳細講下咩黎

即係黑石嗰d呀?
俾錢人地幫你充
但可以平幾倍
即係1pack90石原本5400羊
黑石同樣5400羊可以充到360石咁

個數我亂講.舉例

正解
利申唔敢

咁又唔同既
呢隻game 另一個名叫 抽卡battle
抽到先開心

玩vip account 好快會悶 連超難關都秒住過
不過可能係好事

抽中大獎果下真係好撚興奮，但抽極唔中真係想棄

其實youtube 好多鬼佬都買黑石

Vip係邊到搵
之前好似見呢到有人講過 但我冇認真再研究

google 下啦，唔想宣傳呢d 野

vip,就係無得抽 得個睇
J 得唔夠爽

有冇圖睇下

驚已死 悶up

通常呢d月份都係咁
要等d大時大節或者有d乜野值得慶祝先會有番d大活動

只係想快啲派課長卷，對上一次好似係2億下載

爸打有興趣？

SSR黑悟rate好似好低
5,6場都未跌到第一隻

有冇巴打知點解我開唔到路？
我明明冇編1lv果隻入隊 但又話我使用中

自膠 已解決

都好既，比個空檔刷埋隻LR未來杜
本來唔諗住刷廿技，面家無野攪咪刷多隻囉
刷黎打大亂鬪都好

岩岩先打夠章升第一隻，唔鳩打另一隻住啦屌，等佢出活動先打埋另一隻，十技用住先

其實如果想儲龍石，唔登入2個月再登入係味就有龍石送？

開啲新帳咁重覆做，一年就有400石？
啲龍石帳其實係味都咁做

我只係一路睇波一路刷
好快就唔覺清一條體
尋日大細號都升哂LR lu

巴打有時間咪而家刷囉
你唔係唔知笨大d 仆街野
一係無野打，一黎就爆肝都玩唔掂

671624644
招好下友
全限齊

而家都係等天下一

砌定天下隊伍
大家點砌

都係極隊加大波再借大波
中間插兩隻暈人孖寶

我打算咁去

暈人要帶兩隻？我帶開一隻

卜心
諗緊出37擋招好定出超2速悟轉珠補血好

37換隻加氣好過啦

咁可以轉速2悟轉藍珠

前後50抽
最型LR

我想問邊到可以睇到國伏幾時3週年
草左300粒石等緊

悶up
刷完大杜，連天使排骨飯都10技，仲有咩好玩

刷重力室

笨大死都唔出番力rose

250石？

係呀，見到安特直播中lr杜
心血來潮嚟個40抽

冇深藍達同3悟爸
暫時淨係放喺技隊用途不大
不過得閒J下招超必都爽

悶到無人討論
推返個post上來先

Facebook 睇到

中間果個活動做乜9，送埋d 垃圾角

非限都有勁野既
ex:力大杜

舊超4悟先有cat冇幾耐就出新卡

新超4悟同力45唔同名

超full power超4悟
Cat: full power

可以有咩人？

冇知地獄17號 想要

中間寫住話「77体之中選最多7体」，所以唔係一定係所顯示的果7張卡

我未有速同技金菲
唔知係全server投票定比七張卷我地自己換呢?

估佢應該都係一堆好舊嘅非限角
不過用嚟開吓路都好嘅

大波菲、力/技斯、47、4合
仲有....？

bamdie我屌你老母幾時出課金卷啊？

唔會有斯路啦，連未來篇都可以無佢，比人針對到咁，呢個cat仲點會有佢

龜仙人

個定位就好似界王神同傑比度個合體咁尷尬

深藍達咪full power

冇睇Gt, full power 45係咪打一星龍出現？
係嘅好可能入到一星龍篇喎

好心佢出多d極咭啦⋯⋯

極卡無人抽
超卡再垃圾都成班屌住抽

仲有好多有潛力角色未出。
我等緊baby，超17，機械將軍

佢出勁d咪有人抽
佢出親極屬都渣過超屬⋯
第三世代既知布技大波超17力邪
全部廢產

第四世代直情唔敢點出
得知菲利有用

等佢出人造人21號

知布衰在冇加氣link

求翻譯，唔明點拎100%，而家96%

其他mission全達成

我估應該GT角色加成啦到

新45應該係龍拳必殺啦

唔係無人抽，係抽左都無人掛
極卡好多都勁，又實用
笨大一日唔改隊長系統
極卡都無出頭天

應該學下fgo
每個超極屬都掛一張

最理想係超極屬都有好人壞人

真心 其實笨大知唔個自己個好友系統垃圾

想搵未來飯好友都冇

超17同古拉都揾唔到
明明古拉好春勁

岩岩玩個陣睇唔知邊個條片話古拉好廢，官方送個粒紅石千奇咪換佢

紅定紫石？

紫石

古拉超必超型 極屬最型我覺得係佢

終於都肯改個好友系統

補link

好似都係冇fd 著數d

叫做好過無
本質上無變
唔使下下look晒成頁睇咁解
係無人放隻野你點分都無用

就咁睇個filter解決唔到冇人掛非熱門leader呢個問題

應該加左set死

有得改都好啦
呢隻game 既UI 改善係慢過人
潛玉唔駛逐粒襟都攪咁耐先有

新手想刷老界王 有無人知點刷
我刷左10幾關覺醒關Z hard都出唔到

叫做快啲搵到好友 但冷門果啲冇人掛你都係搵唔到

新卡1張dk2張

張布歐好惡
又補血又加攻

都係基本問題
自已無轉珠

有無人知

無乜點刷
咪又係睇運
打天下一易出
打超激戰都唔少
真係急用咪搵呀婆買

老界係打任務攞，刷唔到

Sor 柒左，原來講章

有理冇理刷十技
睇下用佢sub Black Goku 打超難關有冇奇蹟先

而家好友真係想隻超3巴達都難過登天
周街lrx lro

好過無
應該係格離個隻危危地先做下野 ?

另一邊個個叫棄驚喎
個外掛唔攪掂
邊有課長肯再課

兩邊鬥悶
邊有危機

Legends已棄

dokkan都無乜點玩

好心佢加番d任務俾人刷啦⋯⋯

LR杜拉活動完左每日開啦?

悶到

應該忙完56日就無悶返

個個講棄game
跟著下次出新超4，又上棄金榜第一名
唔撚信

龍珠多fans

放置play
爆體爆左幾日 幾時有新活動

中過一次bonus係lr隊

加好多分

又要開始肝

打夠分算

有冇大波朋友

而家個個唔會攞大波做隊長

咁用咩

用藍達或達列斯或知金菲
大波做隊員

好處係邊?好耐冇玩

大力d穩d

兩個SER一齊開天下一，傻左呀點打呀

Thx

只係Aim 全餐用番普通隊自然回體打, 打唔打得切?

唔得 冇記錯要食5粒石

收到

有天使菲，有大波
你地會點組隊？ 成日都唔夠氣出必

帶轉珠道具 + 撒旦

LR 撒旦？

道具撒旦
有無rose? 有就落佢加氣
另外可以加精英軍團個捷斯 又可以加氣又可以睇穿對面邊條友出必
加埋兩暈孖寶應該無死

冇大波冇rose都唔知找邊個做打手
隊長就得復活菲 深藍達

隻悟哥呢 好好用

小組排名d奬品改左既？！

第一有龍石7粒

3千萬了
不過應該追唔到分組第一

用緊 ,深藍達做隊長
慢慢打20倍算

我斷左2次30都轉打返20算,拎左20連再諗刷30

用左幾多石

5定6

咁少ok? 係味升過幾次rank

咩隊 我都好驚斷 仲挑緊30

應該記錯
37連勝

天下一抽上pool定下好

以為黑髮射上去正呀喂爆玻璃
點知

上pool平時抽野補底一車車送俾你啦
抽黎把撚

肯晒時間爆石無咩唔可能

好好奇你地用咩道具
有無用婆婆同鬼

30決賽 如果唔肯定一招了哂就會用鬼
我帶 仙豆 撒旦 轉速珠 鬼

出左咩

用咩隊 大波？

暫時未斷 但都要小心啲 唔省道具頭20連

黑髮射上去以為爆硬玻璃
點知唔爆

我都試過唔少次，十連都試過 真係想死

現在有補底D動畫完全唔會有參考價值

好心啲動畫做下分類 爆玻璃中封面
超3 中限定
7飛船中ssr
咁就正

如果超3先中限定 咁個機率都幾西

兩隻暈孖寶餃子同Jaco點先有

平時d pool 都有

抽

屌我好似賣左隻Jaco, 餃子未中過

用鬼

氣絕孖寶 會失敗嫁咩?
新手真心唔知

見敵人第一round一定暈到
第二次先失效

加鬼一定安全 但鬼數量有限 好難有

3000萬分已入倒20000內，今次咁小人打

個個轉打legend

睇世界盃好過
我今次都hae打拎全餐算

今次打左七十幾場就拎左小組第一
上次打左八十幾場仲要險勝先拎到小組第一
夠數下次唔洗追天津飯了

全餐打多幾次已經20000內了

臨尾2個鐘無打到
唔知跌成點
希望仲係5千內
同組第一條友8千幾萬

岩岩好入到10000

Same
睇睇下波先醒起完左
有5千內我都夠架啦

我嗰組原本4千萬頭已經第一
琴日訓醒變左要6千萬

維護到三點
大家可以專心工作

四點呀

我見佢寫1600咋
希望唔好真係四點啦

日港時差一小時

應該未必係巴打睇錯
因為公告最初真係寫1700
我今朝手痕login見佢改1600

不嬲維護show出黎個時間都係跟番香港時區嫁

總之希望早啲啦

新icon係blue ooo
靚

新手入坑 要唔要重練？

另問隻game係咪好多時都要 loading ...勁耐

重練，起碼要有LR+限定起手

刷首抽？

Yes，買個首刷好平

垃圾
重刷啦

國伏loading時間耐過日服

新玩直接玩日服啦

thanks

感覺中文版易睇D姐

隻game好易玩 唔難理解 用中文見到達爾 悟吉塔反而睇唔慣

玩住先, 熟習下.
而家未有靚POOL 抽

另, 感覺上日版無LOADING咁耐。

日版快好多
國際下個月都3週年，同日版進度越黎越近

日版入到game喇喎

岩岩入過去仲係16:00喎

我消緊體喇喎

抽野有新畫面

為左慶祝送七張券

入到？
點解我入唔到

我入唔到
不過可以睇公告

appstore更新左未
要更新ver喎

比古洛icon

想問AN機 有無LINK, 平時用開QOOAPP 突然唔得

更新完都係入唔到

點做到

岩岩入到了

轉左抽蛋動畫

覺得之前個動畫好啲

轉下都好既⋯

新果個都唔錯

睇黎邊個一齊飛決定好卡定廢卡

有冇人中過ssr動畫會出咩人

見到有呀樂就一定sr

ssr 必中券都有啊樂

我抽左必中ssr個張卷都係飛飛下,跟住出波個時彩字
利申:中左技勇者開路

SSR卷中左

我抽ssr確定個pool有阿樂

屌 句字係你自己加落張圖到？

好正句野

我更新完正常pool都冇埋

句字係隻game出架 隻人仲識閃

新加架

屌我又係exact7ly一樣 LR黑悟 好撚耐冇中過lr

你喺QooApp刪除apk/重新下載試下
唔係移除唔好㩒錯

中gt超3 7達 渣屌你

me2

新動畫抽卡好似好lag咁

中速西女呀 屌

玩左3年 張卷終於中lr飯

冇人掛就冇人掛 點分類都冇用

3年
恭喜巴打

Btw有樣野想問 唔知有冇人問過 第二隻黑悟用嚟潛解定係留佢ur 放埋入隊 我暫時有黑悟嘅隊係神次元同耳環

有無巴打加朋友 依家可以加100個朋友
日版 567492655
掛開0潛 lro

另外國際版 2213896315
國服想要技藍比古洛朋友

七伏卷全sr
ssr卷中體封必布歐，未中過算係咁

唔知友情同石抽一唔一樣 抽果陣如果比達同悟空合做比古洛 好似就一定會中LR btw今次更新完友抽lr好似易中左 未升哂嘅可以抽下

依家唔俾用石抽？

我同你一樣

巴哈見到 原來仲會有紅神同藍神界王拳

編隊 右上角個SUPPORT 有咩用

代表 好似係

屌幾時出課長卷呀

點解你地可以出到LR
我就乜柒都無

抽哂 繼續0LR

死左條心啦

屬性pool都唔出 懶到

我係爆玻璃出豬 先中黑悟

留下石抽n45

開左個技屬pool

個個天下一完左都留石抽新45
佢開咩pool都冇人抽架啦⋯⋯

打完天下啱啱好夠10抽

有得抽都係唔中

天下一卷中到LR魔童

友抽都有lr
我有10幾萬喎

9UP無極限

35號同撒旦

有
LR撒旦

我都係爆玻璃囉
人爆玻璃我爆玻璃

想問下box最多係咪1000個位?

屌我爆玻璃中托波，屌那星

必中出托波
其他都係sr

想問下右上Support 係咪比朋友用既隊長？
自己用果隊既隊長朋友就用唔到？

Yes 鎖定隊長 即係呢世都唔會再搵到lr撒旦

有得鎖定係好，但又引申第2個問題
相信唔少人掛左上去就幾個月唔會轉
好煩

Justice！

我中4星龍

四路潛解！
破壞！

如果可以每人掛兩隻 最多1隻lr 唔可以相同屬性
想玩下混血隊都難

應該好似pad咁就最好

掛緊nooo

我長掛彩星力潛求加
1697492994

唔知幾時派彩

應該2點開始派

仲係未收到

仲未派彩....我要彩星隻lr天津飯呀

派彩了

冇玩 pad係點？

而家無人推po 咁冷清

一開始同龍珠一樣
之後有2個隊長.放第一隊同而家用緊嗰隊
再之後有個叫親友系統.再多個第二隊隊長

無出過代表系統

國際90石中到魔達

Lr傳說降臨pool係咪好耐先出一次？
好想抽隻黑悟

應該跟fgo
每個屬掛一隻俾人

仲有友情抽都要update下
抽黎冇意義
友情儲黎冇意義

抽下肥料都好丫
一係就出多隻新免費lr

90石射哂俾阿婆
一張有用嘅都無

下星期一？

新超激戰喎,唔通就係技超45

100%啦
唔知47有冇機會都出新

新手招FD子
2314643974

原來唔係邪惡龍篇 ？ 超17號果章，有乜鳩角色

物語啫

龍拳45會係咩cat

情報講左係full power

聽日出啦，星期四

情報講過七月出

聽日出唔會今日先出預告，會早幾日

力2飯同知悟天未有，唔知要邊隻好
大家揀邊隻？

咁快知?
得7隻揀?

其中七隻

我都無智悟天

廢既

廢你又問

唔係我問

咁我安心繼續刷斯路同布歐(惡)升技

認錯人

突然醒起
未來飯都係出左預告成星期先開pool
你岩

斯路邊度刷

應該揀無嗰啲定係揀悟天格斯黎潛

超激戰再dk

我好黑仔，刷左成日先跌九隻，都係食老界章升做UR 100%先食

原本都諗住揀悟天格斯 但係岩岩天下一卷抽中左 依家都諗緊揀咩好

要dk我都會100%先食

宜家係77隻票選7隻，再俾你揀一隻

呢7隻性價比最高一定合體悟格同速金菲 體悟格可以開路但金菲好似冇需要開路，都係用黎擋招

力二飯差一隻彩星 不過冇機會用

超力隊 都做到隊員，超絕特大+70atk
自+3氣基本一定出到必

其實唔差
不過超力有太多好野

我彩星左

超力你會點砌^

基本上頭4隻必落咁濟

反而吉蓮落唔到？應該大力過西瓜

西瓜換超蓮/潛飯會好啲？

可能啦
我打戰鬥之路係咁組

吉蓮好有用 果陣未有dok 落佢一出場就氣絕 變左mvp

神卡再降臨

都唔知抽新45定新卡好 的果100粒石

兩隻同一個pool

已有LRO

得LRX 想追埋LRO同新45

放心啦
佢咁出肯定有2萬8特價石俾你課

已有LRXO
All in45

新45能力一定弱過LRX/O
如果無LR既人一定會抽LRXO
仲邊有人會抽新45

唔知忍唔忍到手,七月一出45 pool,七月七先出LRX/O pool

睇佢係咩cat隊長先講啦
用張真限同普通限比有d唔公平

android係咪買giftcard就課到？

visa?

倉管

一早知分類係full power

日版唔識點連信用卡 驚碌卡會破產

好想抽新47呀
唔知要幾耐先有

我都想 但47其實冇威過 出黎for合體

an機唔係直接入信用卡咩？

點定義full power

谷到盡

全力菲
深藍達
龍拳35

呢d

仲有完美斯路，超比達，大隻杜

睇個名full power 應該都係唔會130%嘛

希望入到大波
之前深藍達同天使金菲都未持有

任佢噏

黎緊實出爆衫吉蓮

極意悟先得一張，吉蓮反而兩張

仲有 悟空&菲利

界王拳藍神悟空
超17號
GT細路超三悟
知細布
體古拉
超一星龍
托破

LRXO 真係好正
出咁耐就威足咁耐

感覺LRX 有用過LRO
隊員問題

耳環隊有LR神卡LR札馬斯wo

今次如果中多隻LRO就可以彩星 諗到都正

LRX 速攻隊
LRO 就玩平衡，玩回血
講勁LRO隊冇得輸

淨係張lrblue都贏晒

Lrblue 真係咁勁？我見被動好普通，我仲打緊啲耳環章 冇得感受

三圍已經屈咗啦

已經勁過好多石抽限定

免費滿潛，易滿氣，就算80%都好好揪

頂，我食左隻最盡得三潛

好似total有6隻

終於

出左資料

新免費lr
金屬古拉群

復活戰士又加一員

隻GT悟空有超絕特大

免費角黎講幾勁

復活戰士超勁

抽架

用新45章dk 結果無超激戰link

隻斯路又好似幾勁

新45

隊員命？
冇固定加防點做隊長呀⋯⋯

攻加到盡都係多舊版少少

係咩
我見佢物語banner以為免費

n45 動畫

新超4唔玩變身 無咩吸引力

邊到睇得出比古洛隊係玩回血
係都連擊 反擊啦

最緊要個中確率反擊
真係等於玩命

LR HEHE
唔夠加多張知扎馬
除非俾人剋屬爆必
否則好難合到體

重未出斯路/布歐

唔同名
一齊入超隊or純綷唔講得笑

講真 變身卡唔玩變身=你屌緊36D嘅女但唔渣波一樣咁傻豬豬

當初玩開超4融合
諗住抽lrx實無死
之後玩過耳環先知勁幾皮

純綷大把腳
除左隊長技諗唔到新版有咩優勢

超技隊都係啦
一樣多選擇
暫時都諗唔到有咩用

撒旦算唔算

新cat入到lr龍拳
不過冇乜短期隊員link氣
最大賣點係終於有leader skill 係lrf,大波菲食到150%攻

首先要有人掛

點樣勁幾皮法呢
我覺得就同級嘅 唔係因為有回血就勁幾皮下ma
耳環有冇回血都咁勁講真 有幾可會打到你唔回血不可

lrx隊比較暴力

咁講囉
lro續戰力比lrx強

隻新免費lr勁到

隻新4悟隊長真係算撚數啦

可以咁講 但整體上我覺得兩隻係同lv
至少格古達幾隻主力都百搭 同LRblue算打個平

最主要係lro多坦角又有2隻lr
lr hehe有回血

lrx就多大炮
相對上低防

都係倉管級

其實真係唔洗睇到防咁重要我覺得
暫時有咩關係會打到兩隊LR隊七個一皮先 高防啲同低防啲根本就差無幾

隻驚卡面呀cut scene就好撚靚, 但演出d人仔就畫到勁柒

LRX 衰在未合體時冇短期
同4xxx,品拍埋冇加氣link

我覺得係衰在相對平均唔夠坦
Lro平均好多

留意到無限突OR超激
做任務直接送?

抽到先算

可能好似lr特戰咁要大亂鬥啲石換
你地有冇餵lr特戰食老界？我搵唔到免費滿技法

暫時無急切性升佢

n45個反擊演出笑左

招古拉好友

1/7 幾點開pool?

希望唔係又係凌晨三點

睇個cat 應該一星龍 大波菲 超3悟做柱，好似唔太吸引

有大波菲都好啲
我估佢係新嗰堆GT角
GT菲同GT斯路

原本係期待啲柱係一星龍篇，有隻4xxx就諗住allin , 宜家應該省返

今個禮拜日又有龍珠睇

4xxx唔同cat應該冇啦

體一星我差佢過超強敵

公告無講, 係咪即係無特價石

唔洗驚wo 黎緊有兩隻最強LR 一定有特石引你抽

其實每次出新野都會有

兩張超激戰卡都夠做
有lr悟爸封必差好遠

想抽下個技pool, 唔知等唔等到

LR Pool ALLin

好想要隻4xxx,冇就等lrx 個pool抽算

今晚開始活動？

宜家忙爆國際啲冒險玲石等抽3周年 目標800石

Lrblue 耳環章冒險打齊婆婆交換哂得80個章，係咪想20技要等佢再出任換耳環

老界啦

出左公告
大亂戰又KEEP住黎

正 知潛隻有得極限，仲要魔人篇加成

無諗過咁快出

新LOGIN畫面

好撚正

戰鬥路好似出新關

出藍髮合體卡？

係
唔知LR古拉係咪要打新關先有

睇日期應該係大亂鬥

個login畫面好J到

好撚型

有d崩wow

冇人提極限Z終於出潛飯

儲分地獄......

桭上有講啦

自隊
thanks bro 提醒
睇漏

搞掂埋極體
仲差極力，知

極體冇純盾真係好難搞
唔係送嗰張必中ssr券抽到封必布歐
可能仲未過到
同埋俾我留到第4round先出dokkan必殺

誠蕉frd子~~*v*
165931781

lr pool開到七月尾

邊個LR POOL?

啱啱抽技pool終於見到合體動畫
超3悟空

神咲巴表情撚

我都見到 不過友抽
一齊過中曬35號同撒旦

想問下2隻lr係7號再開新pool定係7號加入今日開嗰個？

七月下旬有新超難關打
睇嚟係玩cat隊
被剋屬會唔會普攻扣十萬

有77隻可以換啦

換乜??

七夕活動第一日log in派10石

換隻速菲先，玩左年幾都未抽到佢

應該換黎開路定換隻未有既野

可以換到幾多隻

一陣抽埋新pool先再諗下換咩

體悟天格斯+3力紅悟+速金菲/知悟/魔人比達
定係以上各1好

國伏三週年 抽卡pool有無LR

我覺得換啲自己冇既角色係優先，除非好似體悟格 紅神呢啲多潛會做到隊員

（想換技魔達，我仲未抽到 ）

終於有4達

中左

d 柱得4xxx吸引少少

full power type又有大波

倒左100石落海

終於彩到速金菲同體悟爸 唔洗換

彩星速金菲咩力水

留石等7號LR pool
反正到時中柱都有機會中FP45

其實7號個pool係點？

Failed

stronghold

中4x 想要n45呀 好撚型

我估係乜柒都有

我覺得唔大力
利申 無天使菲超17

都唔知放咩入新45隊

新45廢廢地

一扣血就廢好多

我有嘅話會做超藍達隊員

原來爆玻璃 悟空叫完
可能烏龍大叫要底褲
我同事中左LR龍拳

100石中左新45

統計學黎講逐張食會易d

岩岩合體演出中超一星

無LRO LRX 係咪應該留灑d石 唔好抽FP45
求專業指導

留石抽雙人
不過要睇你有咩人而決定

yes

唔應該走上嚟呢到

我轉頭貼下box先

2抽中45

感覺好垃圾

100石 4xxx + n45 孝感動天

建議抽lrxxx
轉體1悟格
如果想抽lrooo都得 因為都唔差

感覺限定好似難抽左, 課晒特價石得2隻47.
兩次出47都係合體.有兩次超三再上紅毛, 唔知出紅毛代表咩.

因為有補底出垃圾ssr
我都好耐冇中過限

超3 出垃圾ssr
超1 出4xxx + n45 +垃圾ssr

唯有等七月七先課

唔中N45都無所謂, 比隻超一星我都好呀. 以後唔撚再課呀.

舊登有巴打千幾石先追到

呢隻game已經晚期啦，仲課落去好無謂

又晚期

下話

又晚期
真係有時難分真與假

次次出新pool都要執一次

龍珠hero準備播 之後又劇場版 龍珠超基本上確定有第二季 漫畫又keep住更新 邊到睇得出晚期

秘寶換技m達 抵唔抵？ 係咪至少換兩隻會好啲

佢自己末期呀

追唔到咪晚期
不過係荷包晚期
追到就叫佢上課金第一

d人整日以為自己講野好聰明

反而隔離最新果隻唔知行唔行到落去就真

你估七夕會唔會出雙人blue合體？

自己無就當然要叫巴打們收手脫苦海啦

人各有志
要課你點勸都無用架啦

大獎係 GT 細悟空啦

諗下好啦

個LR pool 係咪一日限定

呢隻真係唔抵追
多人掛先追都未遲
佢唯一吸引就係個隊長技
其他唔太吸引

七夕係咪出體同知屬隻合體LR POOL?

有冇新45食評

LR BLUE 潛改點咩技??

我都係貪佢隊長技，仲未抽到LR大波，呢隻可以入極限大波，可以拎黎打天下一

復活戰士隊打天下一感覺仲好過呢隊
不過呢隊有堆極限覺醒角
相對平民易有140lv 3圍入隊
唔駛抽到成隊LR都有超高三圍

係 如果佢無新卡
你又已持有 可以放棄
除非追潛

正身上次ALL IN都抽唔到，呢加最想要知屬個隻
有埋體屬當然重好 今次個POOL抽左3野，留返百幾粒去晒LR POOL
一定要抽中呀

得LRX無LRO
點都要抽一抽

正副號200石0限定
儲下石抽七夕pool好過

淨係J佢招龍拳都夠

同埋原來而家抽角
會出R黑影 然後突變SSR
真係用心左好多

仲有招反擊
笑死

我諗起pokemon嗰啲gag

想問下新手今次應該揀邊幾隻升？係咪要揾d封技氣絶角？thanks

感動！！！
課左兩pack終於中到上次抽到lrx彩星都中唔到既4xxx

我同事抽技pool諗住果下唔係合體
即係唔係LR
佢就hea㩒
之後爆玻璃 佢唔記得有無出現悟空
但佢突然見到烏龍舉手
句日文應該係我要條女裝內褲
之後就中左 LR龍拳35

用剩啲石扔去抽n45
見住張SR卡黑影
想㩒走 點知 張卡左右郁
變左47黑影

我初頭youtuber 以為得 出波後有特別
原來後面都有

個個等7號

換卡係咪可以換7張？

就執嘛

其實係新卡唔吸引
連出卡面都無人討論

點儲娜美星龍珠招神龍?

7/7可能好多人上黎屌

今日個pool係吸石姐
唔係7/7 你班人點課金
笨大幫你諗埋藉口啦

第一粒係 用卷換一次七十七角

抽埋個技Pool，無lr 就重刷/買acc，至少2-3lr起手

頭先望下，就黎出夠一套悟空角色有龍拳，可以組一team 下下出招都係龍拳

btw 紅神悟空個招係咪唔算龍拳?

大獎根本係小悟空

thanks巴打

100石中體超一星. 都OK 啦...

應該好多人抽完就算, 留力雙LR POOL

點解小悟空係大獎

抽左技pool700石冇lr 超4悟抽左200又乜都冇 del game了

n45點廢都勁過佢啦

為乜要抽技pool

實戰計其實小悟空好似仲正
敵剩一隻時+3氣
出必又加攻防
至於減唔減到防而家都唔理了
當Bonus啦

未來差佢

佢=黑悟

50石中惡布

回鍋送包LR卷？

卷係早幾日送個個有

抽率抵到喊

想問下卷換咩角色好

可以突悟格

卷換速超3 GT悟黎突抵唔抵 隻野都幾好用

一定係突悟格

一抽

即係邊隻？
D 名唔太熟

左下個隻

換走佢定拎多隻開潛？
我想換隻走右下果隻咋

換左下開路最高回報
卷換到既冇邊隻岩你入呢team 野
想換走右下可以抽n45 pool 隻柱4xxx /等7/7 pool
唔介意二線隊員可以換力常態悟格，爆擊打到5~70萬算係咁（潛左）

我等7號想博中智果隻

睇youtube, 隻技超4可以好好發揮LR 隊員實力。
忍唔到都係課多一pack
前後共250 抽先中 技超4
黑髮爆玻璃，豬仔出現

25次十連定250石

7號個lr pool究竟乜料？
又話有n45但機率會低d

唔通係全lr加限定既pool?!

課金唔夠ms黎

招 n45 好友

其實睇番自己全力cat 既人，真係好弱。
抽到都唔知有幾多人掛

一定係分pool, 笨大唔會死錯人

時空巡邏員悟空好型棍

認真mode悟空

估係合埋，加埋n45總共有七隻最強卡

屌呢隻根本要齊lr先可以拎黎做隊長

但d 全力 LR 既 Link 唔係咁夾囉

今次物語好難跌咭

今日粒龍珠點拎

打物語 菲利/斯路 個關

新呢個物語無加乘真係狗

我係18號好易跌
其餘三隻好似打咩難度都咁難跌

揀任嗰版好似有寫今日係18號跌率高d

利申 唔識日文

應該係我地打慣左有加乘 依家咁先係正常

想問玩日版買石 係唔係唔用得香港信用卡 ？

粒一星珠係咪要等下星期一先再拎得？

用得 點解咁問

用卷換一次77角就拎到

刷左成行體先得2隻斯路

而家lr係咪易中左

唔覺

好想抽隻lrf返泥，好型

新手想問下，國際版三周年有冇邊隻好追？

我個fd用送嗰張SSR限定卷中咗龍拳悟空 我就中咗LRM

合體隊員比較齊嘅話就追LRX（LR格比達）
耳環隊員比較齊嘅話就追LRO（LR比古洛）
個人認為LRO比較型

轉咗玩日版。國版嗰介面好難用

有分別既咩

DK無search係最煩

想問極屬有咩值得換
執番d 極屬打下超難關

仲有唔少細節位日版同國版有分別，組隊下面條list、修練按back制都有分別。。。等等

體超一星同N45 夾到啪啪聲

有冇得解釋下

GT 同驚異 link?

45gt+35gt都係

屌怪物彈珠仲係head住dkbattle

咩事呀

話時新既blue入game動畫係靚

但同舊bgm完全唔夾

以前 話有 分地區 所以唔敢試

應該係話 用香港account 買日本石

無野lu

終於彩星完隻 4xxx, 點知又抽多左隻 4xxx 多左既卡 可以點用 ？

用返你dl呢隻game既日本a/c,轉返做香港地區,就可以用信用卡課金

珍藏住先

天下第一d卷可唔可以留返下次抽？今次d注目無乜興趣

留返黎打大亂戰

可以
不過唔會好大分別
好少加新野

sorry 咁多位巴打
尋晚太夜DK 完試用N45 時太high睇錯
因為見好多人講話唔夠氣
但用落都ok 唔難出必所以先咁講

係唔係唔可以dokkan 覺醒？

唔明你講乜
dk唔關彩唔彩星事

無野未訓醒

温提
今日下午四點(香港時間)開新大亂鬥
斷估要靠佢換LR金屬古拉

又開 天下同大亂鬥都咁耐 幾時先有新嘢玩

SAO合作 加 路西法 獸神化

有可能個個月refresh 一次大亂鬥

如果統碎換隻彩星翻黎體悟格係咪最抵

其實好難話咩最抵
個個人box都唔同
但體悟格係實用

隻lr技精英軍團都未夠彩星

離不開大炮
ge.體悟格
力紅毛
力單手飯
速藍神

三星珠任務咩意思
唔識睇

在關卡中取得77777戒尼以上

即係打錢

其實點解佢入唔到耳環隊
悟飯對係假耳環？ 唔係界王神比佢

屌裝飾嚟咋

大亂戰換

換得2次咁少

我想問6Lr ac賣到幾$ 想棄坑了

圖

你夠分先算
到再開佢又會加架喇

即係又要氣絕佢

力屬，今次1 take pass

LR 無咁值錢啦
以前好難一隻LR 就有優愈感
而家免費都有LR 送
除非你果d 係彩星真限LR 啦

大概值幾錢到

一次就過

認真肯定唔多
早幾個月 雙人LR仲係絕版時可能仲賣到多啲
而家7/7就復刻
你堆限又無彩星
而家真係千零都執到個多彩星加幾LR account

大亂戰冇乜難度

張新LR 偏低攻

入復活隊都係低攻？

收藏啦 一張DK 一張冇DK 幾型

我講個三圍實數對比lr blue偏高HP 低攻防
不過對比技傑紐實用好多
技傑紐for新手起步
呢隻入到復活隊

今次好易～～一take過

請問戰鬥記憶打完仲有無？
有冇得刷？